其實聖誕節依個節日根本就係設計比毒撚

當你地班友仔一對對咁出街拍拖睇燈飾食大餐既時候 咁就已經浪費左一日既時間喇我地班毒撚就唔同喇唔洗曬埋曬啲無謂時間
鐘意返工既果日又會出雙糧甚至三糧唔返工留係屋企又可以同我既IU bb過又或者睇書做下功課增值下自己唔似你地班傻仔咁要出去同人迫又行到腳仔軟又曬錢

我同你地講
你地成班傻仔根本就係唔肯認清依個節日其實係為咗我地班毒撚而設計

善心打破零回覆之星光熠獨撚夜

班死傻仔又要戇居居咁唸定25號要帶條女去邊玩book定邊間餐廳食大餐 條女就unun腳等你帶佢去玩請佢食大餐毒撚就唔同 鐘意點就點 去邊就去邊 簡直係天堂同地獄既分別

有無人明

lonely Christmas 路過取暖

最憎的節日就係聖誕

精神勝利法

當你地班毒撚一個個咁係屋企煲劇溫書食杯麵既時候 咁就已經浪費左一日既時間喇我地班做男友既就唔同喇唔洗曬埋曬啲無謂時間
鐘意一早mornning sex既果日又會中出兩次甚至三次唔出街留係屋企又可以同我既女友係床上裸睡過又或者俾女含下撚玩下69冰火刺激下自己唔似你地班傻仔咁要上網同其他毒撚迫bandwidth又打機打到手抽筋又傷神

Ching 勸你唔好ff咁多 面對現實

jobs that pay triple at christmas probably not a good job

樓主好慘 我明架 我真係明

不要再說了

其實呢套係咩黎？

巨人之星
棒球片

巴打唸住聖誕做d咩充實自己呀

反思自己點解冇女朋友

我發覺有陣時太高質都可能係一個原因黎

仲有一日就可以睇住班傻仔過節

單身佬表示不能同意太多

毒撚表示同意

紀念耶穌降生，唔是耶青嘅毒撚，關你撚事咩

巴尼陣亡記念日

好羨慕你哋可以做毒撚放假做自己野

你依啲有女既傻仔終於明喇咩

知錯了
今晚都唔知有咩好玩

祝樓豬好運

今日早放 應該接埋條女放工就番屋企 直接上床扑野 口爆 顏射 中出少不免 因為佢自願肯食事前避孕藥 d精仲係佢係閪到流緊出黎 滴哂落床單就咁訓教 唔洗佢去沖涼啦 咁攰就唔好要佢辛苦 訓醒有mood就屌多輪 如果肚餓就落街食左野先 番屋企再屌 有機會又仲有力既就趁住佳節玩埋平時冇咩點玩既後門 射左都應該4 5 次都真係攰啦 過哂quota啦 唉 早幾年一日7 8 次係基本 仲扯得起就插住個充滿我自己d精既閪訓覺 你問我大唔大陣味 污唔污糟 大嫁 污糟嫁 不過都係自己d 野 冇咩所謂啦 通常過一陣就軟番就冼番條野出黎 咁就過左平平安安既一晚。

直到第日 應該都會係訓到12 點後 就黎多個morning q就沖涼落街食少少野 repeat上面 直到boxing day應該都真係冇哂力係cover day黎。 就執番張亂到仆街既床 換番d污糟床單個d之後hea足全日休息下咁就過哂成個聖誕節

同咗居啦 邊有咁多幻想

咁係放假先過黎訓ja 平時都係番番自己屋企 佢屋企近番工個到

聖誕返工無雙糧 得過年先有

以為你講緊我
Have a nice day bro

唔係 我plan緊我既活動ja

同居咪煮下飯仔 食食下屌佢一獲 再食lo

巴打 咁我預祝定你父親節快樂先

有食藥 驚咩 咁耐都安全 準時黎m仲可以控制到呢d日子唔會係m day. 又唔洗前戲搞到慶恰恰個陣要stop去拎套 直接含完就擘開對腳插入去

btw俾多個tips你 家計會買避孕藥超平 110 蚊盒 藥房賣18x-19x平過要套 一個月中出夠12次 已經抵過用套 一盒air平極都百幾蚊 太耐冇買唔記得實價 做到每個月每日最少中出一次 有時黎m頭1 2 日/尾1 2日都會衝少少紅燈 一個月就慳3至4百蚊 之前計過

你有女就唔同講法

唔認同
利申 會同fd去m記玩三國殺

你咁funny
2030 前一定有女朋友既

毒撚先係最爽既生物 你識條鐵

玩腳又得玩波又得成身都玩曬

你啱 咁都比你諗到

其實毒撚一個更開心